馬鞍山又食咗日糖水

馬鞍山地靈人潔，晚晚都有人去食糖水。今晚廚房佬開咪大叫再唔走就要我地留低洗碗。最後緊係食到碗底都乾淨埋先走。然後先有四架糖水車入咗嚟。係到多謝各位糖水友日日出錢出力。聽晚再見。

推

地靈人傑*

馬鞍山姼

今晚又想食糖水

想食

有無人今晚食？

23

Thanks

今晚仲有人食咩？